快樂星期六收工前兩小時瘋狂9up區

手足們分享下今晚既心水投注

MOK LUI LAI

仲有四個鐘

仲有4個鐘至收工？ching做咩工咁下賤

雷神回晒塘

星期六要翻工

寫字樓看更
等班撚樣收哂工先可以巡樓收工

咁原來何仔咁低賤

頂撚住！

返全日，收六點

收五點 好撚凍今日

收1點...戇尻尻等收工

有冇及過寫字樓妹黑絲牙清

仲有15分鐘